Требования к лифтам для объекта (Тимирязева 67)

    Количество:
        - Пассажирские (до 500 кг грузоподъемности) - 2шт.
        - Пассажирские (до 1000 кг грузоподъемности) - 4шт
        - Грузовые (до 3000 кг грузоподъемности) - 1шт.
    Материалы:
        - Кабина - сталь для пассажирских лифтов, сталь укрепленная для грузового лифта
    Размеры (Ширина/Глубина/Высота):
        - Пассажирские (до 500 кг грузоподъемности) - 150см/300см/200см
        - Пассажирские (до 1000 кг грузоподъемности) - 150см/550см/200см
        - Грузовые (до 3000 кг грузоподъемности) - 250см/600см/250см
    Взаимодействие между собой
        - При нажатии кнопки вызова должен быть вызван лифт, находящийся ближе всего к этажу вызова
        - Если на этаже вызова уже находится работающий лифт, другой лифт не должен быть вызван
    Кнопки
        - выбор этажа (-1(подвал) - 20)
        - связь с диспетчером
        - открыть дверь
        - закрыть дверь
        - отмена
    Алгоритмы работы
        - Если в лифте никого нет (нулевой вес на датчике), то при срабатывании пожарной сигнализации лифт блокируется.
        - Если лифт едет вверх - лифт не останавливается этажах, остановка на которых была запрошена не из лифта
        (на других этажах нет кнопок выбора направления движения, есть только кнопка вызова).
        - При движении вниз, лифт останавливается на других этажах, если на них была нажата кнопка вызова лифта.
        - Лифт меняет направление движения при отсутствии вызовов по ходу движения
          и наличия вызовов в обратном направлении.
    Визуальная часть
        - Цвет кабины внутри - металлический серебристый, матовый
        - Цвет лифта снаружи - серебристый глянцевый
        - Освещение дневное теплое
        - Зеркало 150х200см напротив входа (только в пассажирских лифтах)